[gay]享受同性戀愛的心事分享區(297)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

今期禮物:
就係持仔既愛呀

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

唓 睇過

雷克留名

cc再貼頭先啲gv gif出黎

哲人

修矢

正統派少年

遼真

哲人 正統派 最嗒糖 都係壞男人feel

2 4可以
1有鬚永不錄用
3

mcm個類成個乞兒 哲人...留下巴無問題

3嘅 個個都講大隻多少少就好

ce 修矢似乎似食左藥 可以身扭來扭去 又追鳩含搞自己菊花

修矢三部在手 有埋名

好掛住陵太

最新係男女

超亂交 無咩心想睇 應該不會拍落去

佢滿足呢個淫樣 好撚正吖
佢衰樣射完 再吹爆佢

有冇GMS655 LINK

coat

G@MES

原來睇遼真

我要睇片LINK呀
唔駛DL呀

13號吖 邊有咁快

我見JAV有啦
但太多廣告

睇住另一套 kanata

Premium channel vol.37 KANATA

スペルマ欲情温泉

好彩我用an 可以抽出黎

呢套好似好正啊

搞daddy

可惜太瘦

而家樣衰左好多
反而個蒙面既幾好

遼真 縮哂水身型

大公報 : 幾日不歸家 恐成暴徒「天使」

其實我真係見過grindr有

g@mes 拍到的男 好滄桑

和理吹

你去乜灣

咁大膽架咩

點解咁講

唔係通常去中灣

可能佢覺得中灣好多人？

早晨

早呀

佢都叫瘦

咁都唔瘦？

有咩野？

profile咁寫

寫乜

妖

原來呢個post咁多肉，之後要多多留意

邊到有肉

咁都唔多？

色即是空

識野

好性福啊真係
成日都有得玩

鬼佬用line 真係不相信 好明顯又係蝗扮鬼

話自己係美軍

見過 有的用porn star鬼佬相 一見底褲
nextdoor

唉扮都扮得有誠意的 來自texas Jersey

扮黎做咩？呃相？

應該又係郵寄陷阱

我有份禮物包裹寄給你

海關扣起 發現裡面有貴重物品 要交左57000去贖

CC天堂
有圖慎入！加州海灘出現成千上萬的陰莖魚

咩啊 食梗係食象拔蚌

好鍾意楂落手感 一隻手楂唔哂
捉住放入口chok....個種滿足感

阿伯

嘿嘿嘿嘿

岩岩上次個兩件 都係芝士腸

你講咩吖

陣間去完話你聽

之前有個意粉好好食
半年前到

點解天蠍座 咁鬼長氣 嘩又控制慾

操我 操死我

操吖 快吖

咩吖 你有嘅長處......用喺適當深...處

tg @ppp126等你吖

變左KOL

去咗 🇸🇪?

為左幫持仔打探IKEA有咩食，去左IKEA既老巢

可唔可以過嚟搵你一齊玩幾日 聖誕假悶到發霉中

好呀
聖誕我都冇野做

你留幾耐先

送外賣

留到出年聖誕啦起碼

為左你先飛過黎你咁講野既

Now yes
I plan to find a long term job and switch to working visa though
That way I can pursue a PR

如果我想FB乜相都唔俾街外人睇到
點SET??

等到鳩都長

嫌鳩長？

等到8月
1日長1cm都可以拎黎跳繩啦

新種x-men?

餓

食

陣間煮

雙重保護

你就係一日七次郎？

但唔記得邊到睇過話管住另一半係因為自己冇自信

單方面仲叫唔叫open

哼

玩時玩 安全至上 唔好惹手尾傳給自己

#201

mean

有咩直接講

寧缺莫濫

好means 吖 好可惡吖

唔睬你

face
stat

持仔去左食Ikea未

呢邊KFC冇蘑菇飯

肥仔在哪裡

又佛系上水

係
你幾好嗎

新人留名

Hi

HI
stat?

不了

嘩

雷巴開始飢渴

冇
想太多

面對自己吧

21/169/60/0.5

好年輕

姨姨

屌你

咁你幾高？

咁你諗下人地為民主打生打死幾多年先有今日
香港上一代除左識搵錢仲做過d乜？

身高係我人生一大遺憾

細粒先可愛

又想要人tg嗎

我要雷雷

你好掛住人咩

蟲草巴真係好大條

不了 週末先享受完瘋狂性愛

邊個嚟

入去拉落去睇

cc睇到好開心

係邊度搵番咁撚...粗 你....講 你...講吖

SUSAN

哈 邊有咁易

不過人地係直

有得睇無得....食

一於日日去
直到遇到為止

半世人只遇過兩次 粗定長 長0個個舒服過粗

最重要 兩個都瘦 四眼 身懷巨蟒

大丁醫生

唉 呢個未儲齊

邊會輪到我吖 佢鍾意瘦大隻個類

你又知
佢口味好廣泛架喎

明知故問

你地講既大丁醫生係咪個名L開頭？

hornet見過 好快又將的相 隱藏

有冇圖

乜依加仲有人用hornet嫁咩
我以為個個都係grindr and tinder

新人報到

好耐啦

咁你用乜

我太醜 咩都唔用

true

普普通通啦
19/181/63/16

學生會長 ......

ok pmed

歡迎chat tg @ppp126

乜連登有pm功能㗎咩

無 9up only

⋯⋯

可惜係hk01

竟然唔係p牌仔

啱啱申請完冇耐就出p牌

tg 有冇裝吖

少年太年輕了

又黎呀你

怕咩啫

isp又話難嘅

去左TVB

賴啟燊

怕比飢餓嘅你搔擾

不會強求lu 到時咪一樣假希望

19歲 係咪2000年

家下啲小朋友發育得咁好....

梗係啦

我反而覺得粗舒服d

半點點

吓 覺得長....容易掂中個點 無咁易甩出黎

炸雞

唔得 頂得太入我覺得唔舒服
好快會頂唔順

梗係唔使咁入 最多頂到出水

我睇人幾叻

19同16邊個係年齡？

咦 16當然係.............長度

19啦梗係
我都想有19

16已經好好 加上身高比例

起痰了

一陣又嚇走人

乜都無做 有咩事wor

客仔

人生好辛苦

點解呀

我覺得好似所有有關我嘅野都係10分拎4分5分咁
明明人地有啲人有啲位拎3分嘅話有啲位拎到7分8分

咁你咪睇下人地點解咁高分

人地好多高分野都先天決定

好撚慶

tg 傾傾 有咩心事唔好收收埋

邊會嚇走㗎

做乜有支凡士林潤脣膏

樣不了

己巴惡起上黎 好Man

上面個張

PETER FEVER D片唔好睇

咦 識揀 有冇口爆

嘩 .........

下次射聖誕鹿仔

#400

hiroki

你晚晚寵幸咁多人 都未輪到我啦

呢個你唔講太瘦

我冇睇佢喎

上面個套好的

hero control

持持 係咪翔太呢種身型

又射得多

你唔係肥壯咩

咪係囉 有對肥仔波

仲以為和田翔太

超 ......

哈 哈 哈哈

兩個 98kg wow wow

輕返20kg就正

SUSAN?

想當年?

有得同人講can accom真係好爽

唔係香港

咩意思

修矢....應該出 precious back sniper系列

搞女人唔好睇

轉移視線 講真有少少妒忌

cd 解咩 做慣0變唔到 插先有feel 沖涼都見痕自己撩

咩icon黎㗎

可惜1太少 爭取訴求

係重口味嘅1太少姐

人黎吖 拉佢出去

係 點都要試 ......

贈興吖 哈

唔送

綁起自己送比人

正

無

有地

巴閉

冇聽過
全世界都係用can host

學啦
識整野食加好多分

我聖誕假冇野做都諗住閉關狂整勁複雜既野食影相儲portfolio lol

我又想食持仔煮既野
大舊既男人係家居廚房努力既樣子好吸引

你見識少
利申公廁

冇辦法
唔是住英語國家d人唔用咁深既字
利申處男

整火雞🦃️

唔關事囉 我喺香港都見過人用

馬拉松添

新人一問
大家試過最快分手幾耐就拍第二段拖？

唔係hv place咩

想問吓大家會唔會唔鍾意俾人秒回？我同對方都互有好感，但覺得自己好似好chur，驚嚇走人

個朋友最快個幾月就有新嘅

咦 聽見都心癢

大把性鬥士 馬拉松 射左幾多次啫

持叔

我個鐘夕肥左啲 好可愛呀

得閒咪回唔得閒咪唔回囉

我次次日頭msg親佢，佢都係已閱然後到夜晚臨瞓前先覆 定我諗多咗？

有冇諗過人地唔想覆你

既然你知係互有好感咁駛乜咁care佢覆定唔覆
Msg完佢咪繼續做自己野囉，到佢覆先算啦

邊到搵到得8cm 嘅人

有 我收收皮先

我需要attention
之前係講句早晨都唔覆有啲hurt

先說出口的人
就已經輸了

你散左咩?
你拍過咩?

佢仲要有個ex得3cm
食開5歲以下？

先說出口等對家秒回完先ignore

3cm…

唉唷~

唉唷唷~

我覺得佢對長度冇咩概念，3cm入都入唔到

晚安

去左邊

辛苦一陣囉
時間會沖淡ga啦
就算點close都冇可能一世都係咁close

我中六七果兩年都係咁過
望返轉頭就覺得好小事
自此之後每次愛錯人都係咁同自己講
總有一日會忘記佢
一諗起痛苦會完就覺得冇咁痛苦

苦沖開了便淡～～～～～

你個名

聽到都覺得痛

識嘢喎ching

今晚終於有得同仔仔約會

出面射

羨慕

不用羨慕 呢個係first date，但亦都可能係last

靚仔？

Ok la 但老實講唔係我type
但佢話我係佢type

有腩既人通常減左個腩會長多1-2cm

咁你係邊type
佢係邊type🤣

我哋兩個都係啲青靚白淨, 香港女仔會鍾意嘅type

羨慕青靚白淨 有無撞號先

都係vers

話說有冇人會搽護膚品落春袋同pat pat

有零仔朋友會

有冇人會剃埋春袋同後面啲毛
如果有，有冇好介紹點剃
上網睇用蜜蠟好似好撚痛

我兩個都有剃，但就咁用剃鬚刀剃，冇乜等別嘢注意 唔好信個潮文，假的

我試過剃鬚刀剃，但係好驚剃出血
太大力就仆街

你唔好乾剃就冇事

食左先

點解人要刷牙 刷牙好麻煩

覺得好煩有少少想脫左佢

所以我成日唔刷

嘩 死臭閪

又唔係同你打茄輪

都係臭閪

??????????????

關你鬼事咩

攰

有咩$200樓下嘅聖誕禮物

頸巾？
（帽？）

199蚊現金

你要？

多謝老細

我估你沿途係望緊其他野

app

點解我係呢個po嘅駐場廢青都唔記得嘅

又見到佢

引人講 boxing day 26號 扑性日

剃太多毛 只會磨擦更大 到時更加痕

係吖......係又點wor

但係想乾乾淨淨咁過聖誕

tg 傾下 睇睇多成點

近期cc見人就上 使唔使咁飢渴

進取有何不可

你地夾埋蝦我.......嘅

黑衫那個 ok wor

至少唔係四眼仔

你好呢類

你唔係食開排骨咩

咩排骨吖 中等身型吖嗎
4月4 白羊座吖

排骨就排骨啦
你D GIF

有大隻嘅 個個都話蒙頭 eg 大野祐樹

死魚

佢片中的反應 好天然呆

呢個男model叫咩名

肥仔波

鬼知

琴晚先j完

和你不再同步走散了

大野祐樹好正
1 同0都得

你都有

菊花

大埔個單

鄧鏡波

小斌女 陸永

究竟而家咩質素

點解你知邊間

我以前北角讀 浦開灣仔..老銅

中半山 性若失書院
我地有個半失蹤巴打 記唔起佢名

佢間中操龍舟 之前又保安

有幾大先

教中文

最衰無圖

各位平安夜要平安

冠希.....都幾得

好似唔高

送外賣無價

冠希 叫 傅啟濠

又係排骨

狐狸先生幾多點

hehe 爽手的就砌啦 楂楂淋啦

究竟性當中 質數定次數緊要呢 你.....當然次數啦

有乜好睇

睇左啦

子沖好好多
可惜成日做曹總 客串

唉 無size又得牛力 唉

唓
一條岩嘅鎖匙 先最重要 唉

人總需要成長

(面對現實)

乜水

開韓國post

唔傾點約fun

你幾歲

咁快啲面對現實啦

聖誕就收下把口啦

MERRYCHRISTMAS TO YOU ALL

蟲草巴應該改名叫 .......龍草巴

人地唔係基

係囉 真...可惜

又係佢

搞人老公有報應架

佛系識人

又想現實識人

佛系

21世界typical嘅基佬感情生活

咪BAR識咪一樣

雷巴濕疹好啲未

唉，今日先發現自己鍾意嘅係直仔
又係一條岩漿路，但太難斬纜

返學返工度識嘅最好

其實唔難

佛系......

識差唔多年紀嘅人我都會自動出櫃咗先，唔係好佛系

新人say個hi

眼訓

Boxing Day

渣ga
幾日唔上黎都未1001

做左咁多日廢青仲眼訓

椰菜花入口

True!!!!!!!!

仲要扑野㖭

因為妳真係妳

新田真劍佑個樣好撚屈

隻眼好大

屌你老母真係好撚憎啲印度人死Dum Dum

Seed

宅配哲人

我搞錯應該係G@MES VIRTUAL G] VIRTUAL DATE 26 (バーチャルデート26 ～哲人編～

上一句 我以為咁大羅漢果

出左?

未 似乎金錢魔力再拍攝

有預告片未

未吖 未公佈出售時間

咁其他圖呢

未吖 咦等得好心急如焚

呢個係幾好既

超亂交 體力幾持久

男女片冇興趣~

睇佢body 抽野

抽野可以
body不了

今次點

啱，心魔只有0%同100%

明知冇結果仲要中個頭埋去 何苦呢

留個tg 傾計 一講完stats 走都走唔切
做cd rom做得咁無品

唔緊持又點知結果呢～
或者keep住做best frd先囉
起碼佢係身邊

偷偷add人 傾完就唔睬人 可惡吖

乜撚嘢叫keep 住做best friend？
到你愈踩愈深時先同佢講，到時就連friend 都冇得做，''散咗''時仲辛苦
點解唔一開始就講明先，at least知人哋會唔會恐同
利申過來人

都係嘅⋯⋯
事開我都係咁
一直做緊frd
雖然知佢唔恐同 但係唔知佢有冇興趣
唯有慢慢嚟

直fd 都喺偷偷暗戀 放在心中最美好

嗰種想試下拗彎佢 又唔敢
心瘻嘅感覺好奇怪
想要又唔想要

*癢

你讀緊中學定U?

拗彎......嘩估不到會長......你

U

咁講咗更加冇所謂啦，又唔係對足全日

最多開口講咗 口黑面黑對足你一個sem

唔試下點知喎

最仆街係唔同u呀
雖然話就話成日會約出嚟玩下 做吓運動啫
但係每次見都好心癢⋯⋯

邊類運動吖 足球 籃球

籃球 行下山咁囉
好想去游水 但係咁樣又驚把持唔住

Exac7ly係咁

人地聖誕約埋第二個出街了我都接近夢醒，不過潛意識未肯接受啫

FF危害健康

周國賢-守口如瓶
去聽下每個暗戀直男嘅人都必聽

985

畫畫+彈琴

你搞到我 訓唔到啦
修矢紅褲仔不特止 紅衫添

babylon 67又係痴線

不行啦 不行了

唉 現實有個咁上下 真係彼佢搾乾...(屌到暈)都願

重申tg add我個的人

我肥㗎 唔好浪貴時間add我

知啦

係tg icon貼定自拍 咁咪得囉

好.....